Folding@Home 其實有冇用？

對研究支那肺炎有冇幫助？

如果有既，不如整隊team 大家爭取上榜， 順便當國際戰線.

申請個隊名
集合全世界算力對抗共匪。

最好整個激到支那札札跳既team 名，等支那人加入folding戰線，借佢地d 力去研究自己製造出黎既病毒。

印象中舊登好似有team玩過
連登就唔知鳥

隔離epc果邊就一路都有人folding緊
最近有返post叫人一齊著顯示卡黎fold

LTT 好似連folding@home server 都幫手開埋

hkepc條team 都玩咗好多年

呢排太多人幫手搞到 好多時都冇任務做

我粒ryzen run 幾分鐘就80度。。全原裝。
係咪要買散熱膏？ cooler己經揀左high

on9先會用，曬電

全原裝差唔多㗎啦， 80度其實冇問題， 主要係你間房可能會變咗暖爐咁樣啫

而家派task已經快返好多
雖然有時仍然要手動pause/unpause黎reattempt

咩u
我3700x 70度

電費好貴咩？而家係做藥救人喎

雖然未必有連登team
但如果有巴打唔介意間房變暖爐同電費上升
有passkey無team一樣可以去folding

Folding@Home主要會用FP32
顯示卡愈高階效果愈強
當然CPU其實都可以拎黎行 AVX 做 folding
不過相比就冇顯示卡咁有效率

如果你部機有超頻就要留意folding@home極之要求穩定
有時會比prime95仲要敏感
可能你會有行prime95冇彈error但去到folding就出badstate嘅情況出現

冇一句睇得明

就係3700x

你有冇另加散熱膏？

我張vega 慢過cpu.,,.
係咪用n 卡快d

a卡得唔得
之前見到好似只係recruit n卡

AMD冇推tweet姐
其實AMD卡FP32並唔差
Vega打機可能唔得但folding其實不輸nv

不過聽聞5700XT唔係隻隻Folding task都受落
我見好似有人話5700XT有唔少task都會自動reject

btw 如果想知自己張GPU可以去到咩效率
有份spreadsheet
簡列各GPU大約可以上到幾多PPD (Points Per Day)

佢個ppd係基於有passkey下而果個passkey已經完成超過10個WUs之後嘅計分

唔記得貼link 自隊

其實我覺得根本唔會嘥電， 部機係唔係都要用， 香港電費咁平 咁都畀唔起，講真唔好嘥時間學人發夢諗住對人類有貢獻

有，用緊
開左team話我知，即刻join

我一開頭就換左散熱膏